和新秘談心談上床？ 消防員挨告性侵

新北市一名劉姓消防員去年底認識一名女性新娘秘書後，新秘時常找他談心，還曾相約共赴旅館「聊心事」，事後卻被新秘控告性侵。不過新北地檢署調查發現，新秘在事發一周後才報案，還曾到劉男任職的分隊找人，控訴劉男「封鎖她」，卻不曾提過自己被性侵，因此認定劉男罪證不足，今將他不起訴。

這名30多歲的新秘指控，去年底劉男因為協助同事拍婚紗照，雙方進而認識，也常會聊天。但去年12月初深夜，她到劉男任職的分隊找劉男，坐在車上談心，劉男後來卻語帶要脅地要求她一起上旅館，否則「連朋友都做不成」，她只好答應，想不到開了房，劉男就性侵她2次得逞，因此害她罹患憂鬱症，怒告劉男涉犯強制性交罪。

劉男否認性侵，辯稱當晚新秘找他討論婚紗照後製修圖，後來又說心情不好、想出去走走，他剛好要去買宵夜，便開車載新秘外出。新秘在車上抱怨老公對她不好，又說身體不適、想到旅館休息，他才載新秘到新北市土城區一家汽車旅館開房間。

但2人只有在房內聊天，沒有發生性行為，他後來因為想回家而離去，隔天新秘還有到分隊找他。他因為覺得新秘時常找他，會讓妻子誤會，而決定封鎖新秘的臉書斷絕往來。

劉男的幾名同事則證稱，新秘曾經在去年12月間到分隊找劉男，以及打電話到分隊占線，但都只是一直嚷著要劉男不要封鎖她臉書，或質問劉男「承不承認」、為何傳訊息都不回，不過也沒提到要承認什麼。

檢方認為，新秘報案時距離指控被性侵的時間，已超過7天，無從採集下體檢體檢驗有沒有劉男的DNA。再者，新秘在警詢時也提到，事發後還有和劉男聯絡，關心對方的母親，加上曾到分隊質問為何封鎖、不回覆訊息等等行為，和性侵被害人常出現的逃避、害怕等反應大相逕庭。

另外根據新秘的身心科就診紀錄，新秘早在2015年間就被診斷出患有恐慌症、憂鬱症等，無法就此認定遭劉男性侵後罹患憂鬱症。檢方因此認定全案罪證不足，今將劉男不起訴。（游仁汶／新北報導）

新袐 咁佢老公係咪新綠夫？

台灣真係繁體支那
屌你老母乜鳩新秘 啲簡寫完全表達唔到原本意思

打多兩隻字都懶 懶到咁 唔單子唔好做記者啦 直接唔好做人啦廢柴 我依家辱罵你呀台灣記者 飛過黎告鳩我丫
不過你懶到咁 我飛黎同你老母發生性關係你都廢事怒告我啦下話

屌你老尾 我打撚錯字呀 不過我唔怕煩改撚番呀 學野啦台灣記者

Show Blocked User - 如可重新再來
block柒任何post台狗垃圾新聞既傻閪

此post己完